上水有一大批唔戴面罩既暴徒扔磚，要求警方輯兇

仲搵唔到你呢班暴徒？無戴面罩我就唔信偉大既警方唔會捉9你地，等坐10年監暴動罪啦。
人數～50人以上

暴徒眾生相

歡迎更多片段指證上水暴徒，公然唔戴口罩搞暴亂，視法治如無物。
大家可以從翻版元朗721炒大件事，睇下警方仲有咩藉口唔拉呢班暴徒。

PUSSHH

推推推推

推

推下

證明左對啲藍屍果陣唔可以手軟

要推要推

屌嬲

CLS 上水啲人

沙田暴徒
好似係沙田中心依間返工

就咁望就有一男手足中頭 一女手足訓低
邊個手軟邊個就係鬼

要止暴制亂

Del左

報警
警察唔係話要嚴正執法 止暴制亂咩

歡迎大家提供證據俾警方 ，唔好再重踏721覆徹

要求警謊輯兇要求手足鶳

拉㭍哂佢

中間三個男人似休班狗

Sorry，backup video clip，Please share more videos related to the rioting

雖然係對家
但係矇到咁

Psh

一定要有火魔法旁身 下次要紅燒班仆街

甴近平

警甴

準備出去嘅手足 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

有冇手足受傷

push

搵人報案啦

有女手足中磚

點火

暴徒

分分鐘係休班狗

如果唔拉既話，遲下有人混入Tk咪死？！

報:上水一個手足比扔中暈左

唔好殺藍屍
屠警狗

推！

男手足點解唔black block 得徹底啲

7.21 2.x

好暴力 好驚

條片睇唔到

推 成班垃圾

唔好再話上次馬鞍山放火離譜

呢啲暴徒要起底周圍寫低
止暴制亂

對付dum磚藍絲
係咪應該同綠色狗同一level

send去篤灰熱線

推比老豆

越人多就越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
港膠所
禮賓府
狗屋
狗宿舍

放上支那公審佢地

佢地以為好醒

玩得多 就變team kill

玩到被人影相果班 根本分唔清係黃定藍

因為黃藍中係度扔

堅係推下

咪係，應該係片cut出黎

Push

警慌呢，又唔知，又見唔到啊

唔好推呀

水貨佬咁既look

攞

沙田果個想探下佢

最後有手足覆卓成功
唔好再講手足敗退

仲有藍tk

係咪水貨狗, 普通藍邊有咁勇

低清

點解今日教育局都死唔肯停課，但八大就停課，係咪好鬼呢。
話口未完，警要求西區學校下午停課，港大已高危，要作最壞打算，準備可以立即徹離

昨天首次停曬八大，之後就暴力清場，好明顯政府認為滅左你大學生，事件就會完，
所有其它大學要作最壞打算，準備可以立即徹離，唔可以比人圍困
對無人性的林鄭來說，唔好誤以為停課係為你地安全着想，佢係想暴力清場。
仲有，有消息內地生徹走，好明顯為屠殺鋪路
必須推上國際，要話比世界聽“天安門事件”又即將發生，仲要係警察想走入八大，消滅整個世代的大學生。

，

休班曱甴多,上水有狗宿

驚方真話，兩批都係示威者，因唔同做法發生衝突

d藍絲好撚開心咁share

要用WECHAT舉報班暴徒了

甴曱平

良好市民要報警處理

好

整返個18區暴徒特輯至得

Tui

屌，上演人民鬥人民

個阿姐成個新移民咁

我有現場一條片，唔知點放上嚟

PUSH

肯撚定唔會拉人

推撚爆佢

自救仲好啦

send比區議員跟,要佢一路追住popo問
普通人跟佢一定不了了之

仲信警甴？
反攻啊手足

要反攻，否則一破窗就死

班藍屍係連頭盔都冇，磚一中頭佢就死撚硬

補返：大家千奇唔好咁做

彩虹衫後方TK佢地

廣傳!!!
今日元朗跟石有房出去扔磚既同胞小心,
收到內部消息,由於同胞們無帶面罩,佢地己傾好數,會交部份同胞去食暴動罪,
同胞們小心!!!!!!!!!!!

仲信popo? 就算拉人，最後咪又係低調放人，大把野玩鳩你，又話要搵拍片條友，然後又話判斷唔到影片真偽
直接出神獸算啦

好危險嘅暴徒警察叔叔去咗邊

報警

似休班

班狗向街市推進，係咪戇撚鳩

屌你老母

佢地咪警方囉

推呀

大佬揾部好少少手機都得啩

林鄭幾時譴責

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 第二槍 緊急法 周同學

cls 上水手足有少少唔爭氣
下次加油

冇藍屍係無辜

有撚哂樣都係留比自己人認人架咋 輯佢老母咩

好低清

去舉報群組SHARE

up

五個月
仲有呢啲不切實際嘅幻想
諗下點令到佢半身不遂好過啦

推推推

影佢地大頭!

靠狗食得屎

冇人入黎搞上水 班藍屍咪出黎惡曬囉

我唔建議人民對人民

瞓低條友咩事

lm

追撚住嚟屌唔夠5分鐘8架狗車嚟左啦，點撚樣還拖呀

好暴力，要求盡快止暴制亂，拉曬依班暴徒

有無高清啲嘅相呀 ?

自己友黑警合作捉乜撚

篤灰熱線

屌好撚嬲

黑警：sorly，我睇唔撚到喔

推 暴動可恥

想民眾鬥民眾
收皮啦 港共

啱啱狗車開咪表示： 多謝熱心市民

記者可唔可以係 4點isis記者會po出黎？
要求警方嚴正執法
香港警察 加油 盡快緝兇

藍屍傳緊打死咗救唔返，又話佢係清潔工放工

甴近平

唔好將老豆搵仔啲料寫係銀紙上面
係犯法嫁

唔好經入錢機/入八達通呀

支持警隊嚴正執法

要告暴動啦

對擁護極權既人唔洗咁客氣

推 繩之於法

支持警方依法辦事

K.C. Mak 麥錦昌 沙田中心美聯返工

有個仲拎住長竹桶落手足度

咪有個所謂暴徒網
upload晒佢地上去

有冇backup

點解會咁岩戴住對勞工手襪

唒尻氣 721 831 查成點

班狗好快手del左

呢班柒頭一睇就知係中聯辦請返嚟搞香港人架啦
班垃圾警又點會理

拉左未?

幫推，咁樣仲唔係暴動？

掟哂磚咁 好撚危險呀啲暴徒